散水餅一問

宜家大家都WFH，想派散水餅都派唔到，大家會派咩呢？

如果派散水禮卷有邊間咩黃既選擇？

一定唔可以starxucks/pccc 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

On9 la wfh使唔使搞咁多嘢

最撚憎，咪搞

走啦 搞禁撚多花款

買咗一堆餅無人食，自己拎番走你話幾on9

wfh慳返仲好啦屌

睇嚟大家都好憎收散水餅喎

WFH 派散水餅
在公司wtsapp 打🧁🍰🧁🍰🧁，DONE

蕭生囉 夠黃

有誠意D
起碼影幅相啊

Dear fellow colleague,
Due to the limitation of WFH, please find the attached 散水餅 for your enjoyment

Wish you all the best
Bye,
xxx

雪糕
不過返過間公司啲人閪閪地嘅我買啲蛋撻派比佢地就算